黑警隨時殺死自己老豆老母跟住嫁禍俾示威者

老佟認同

老我諗同

機會好低
佢地家人會被皇天擊殺先

仲會強姦隔離屋伙記個老婆屈示威者

最好全部黑警一齊殺晒自己所有屋企人
話知佢嫁唔嫁禍

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見

老鳳認同

老王認同